★國家隊減持中芯 最多套現40億

據外電報道，中芯國際(00981)的大股東鑫芯(香港)投資尋求透過大宗交易出售1.65億股中芯港股，每股作價介乎23.62至24.6元，較周四(3日)收市價有0至3.98%折讓，換言之套現最多40.59億元。

國家隊no $$

又話國家隊無限金錢嘅?

聽日實跌到仆街

其實有草根買得起咩
股價又係自己托出黎
賣返出黎唔係自己d錢？

節瓜打狗，無咁一截，根本係蝕住走

老貓最近還好嗎，尚愛出膠post嗎? 成龍boy有單news，非常過癮

45nm 製程係TSM 的能力10 倍呀
點解要放呀

香港有班ON9接貨

香港錢多人傻呀

鑫芯 個名都衰過人
陰陰濕濕

宜家知點解啦

算唔算insider trading

陰森投資

散戶真係懵過懵建華

無折讓了

中芯, 黑過屎, insider tradimg?